中印全面開火？

未FC
Source:Twitter

打鑊佢啦！

真定假呀

世界大戰抹黑宇宙了 can u feel my spaghetti

習狗原來係外星人
未FC

一定要雖遠必誅

用左大聲公了

黎真

搵人摷個巴基斯坦電台source出黎

習種輸到冇野可以輸
得返打杖建立威望 哪來的自信

醬？

林鄭死左
未fc

未fact check wo

留名關注

嚟啦！
手持午餐肉都有女屌嘅日子終於嚟啦！

邊有可能喎 一定係假 相信政府

巴基斯坦同印度不和

又點會收到消息

試過未？？

lm

等睇美帝幫印仔拖

首先制裁中國既竟然係印度？

邊個死先

等Indian today講

十有八九都係假

等陣先
巴佬D料信唔過喎

總加速師不負眾望

已封鎖會員 - 係！各位網友！

俄佬肯借1000坦克比印度

FC 先啦

聽著先

如真 係咪想 轉移視線
匪國

twitter link都無

印度開戰先

中共可以報料俾佢
不過邊境D野連京城都收唔到
前幾日出入大撚到呢
巴基斯坦似放流料

唔好氹我開心好喎

200刀手黎到香港
未fc

使鬼俄佬借咩，
不過真既話，等於俄佬唔攬契弟

Oh can you feel, my curry

Lm

未fc

Fake news

習近平死於中印邊界

好明顯係表態意義最大

戰狼呀

求其一段message都可以當消息

求其一個random 支那Twitter account 就拎嚟講

連登仔真係天真

炸佢老母

WWIII

請勿跟車太貼

點解反而會係巴基爆出黎

國際媒體無間報

傻閪先信

岩呀！一定係我天真啦

啲新聞假嘅

隨時玩「御駕親征」，好似明英宗咁。

我係印度人阿屌.jpg

我就唔信啦,除非拎維尼條屍黎見我

個到隔離就係巴基斯坦個邊克什米爾

呢幅圖係人都整到啦

fake

P牌
大陸content
唔推！

一定打唔成

fake news

拉啦屌

又打飛機？

fc嘅重要性

9up幾句就當真 source都冇

天子守國門，君王死社稷

23小時前到而家都未有任何料 肯定係fake news

冇任何新聞報出

唔信囉

因為巴基斯坦同印度不和
假如中共真係同印度開火 巴基斯坦好有可能會係佢後面開波
不講咁講
如果個料係堅其實同WWIII開打無分別
美國D軍隊呀船呀飛機呀差唔多係太平洋度黎得七七八八

有fc先啦

居然真打

似fake news

支持印度

打柒支那

岩岩亞投行先科左12億美元印印，無咁快又嚟料啦

連燈勿加持
跟我講
邊有咁易丫

冇可能啦 source仲要係巴基斯坦

咪燈

你個死五毛出黎

我開始相信係真

你老母唔係喺上海街做雞
未fc

佢果個位可以點補給? 雪山黎架喎
同埋佢射乜? 明明係不毛之地

有source先講

THIS

得閒聽下蕭生 學下批判性思考先啦你

fc都唔識

依家2020
真係開火會係你兒登post先?

你就係一個燈既指標

未FC.....

假

FAKE NEWS

我老母係你老母，你係我細佬
未fc

樓主pin

we overcome , elements shit and fear

希望印度軍殺多幾隻支那狗
13 億印度人，一人一啖口水都浸撚死你共產黨

FC 咗先講

23小時前仲POST
一定係特登

談，可以
打，縮沙

吹下吹下 大家都以為打緊 於是直接開波

流浮山刀手到先定中印打先

美國都準備好開鳩支那波

幾時御駕親征？

中印打先

我覺得有d假
唔夠跟車太貼

其實點fC？

打左食咁多人都未必公佈

反攻

我覺得唔會

有冇係巴基斯坦巴絲fc下

打佢老母!
唔好打錯香港就得

come on

打就打喇 屌你老母

10成假

散播假消息危險國家安全

美國唔幫拖？

印度佬真係唔同你嘥口水玩輿論戰
再睇吓口交部同美國

戇鳩，你望都望佢打黎香港啦

未見到新聞有報
希望係真

咪撚燈啦

真係好難信樓豬唔係專登

簡體字出既外國新聞？

未FC都咁多人推

蕭山咪講咗唔會打囉

煤山上吊
未fc

車距

Please stand back from the doors

唔好氹我開心

到時阿雜種做明英宗
強仔做景泰帝

巴基斯坦新聞
假多過真

🚗____2s_____🚙

impossible!

100% fake
求炒車

中國瓦解

邊度打得成

咁大規模衛星睇到啦，等正規source

印度幾時用核武炸香港
我要攬炒

開火煮咖哩

連登仔成日屌人假新聞 , 人地上網up一句當真

G持

pakistan

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

打贏就話啫，好大機會輸

正呀

為人類創出一招半式 閃耀

你知唔知咁樣會誘發癲癇

集氣支持奶茶朋友

逢係殘體字既野我都唔會信

蘇聯果場阿富汗戰爭

whatsapp廢老gp咁撚樣

假的

Ww3 is coming 定係八國聯軍again

係咪搞笑？ 巴基斯坦 同中國同印度接壤 一定有監察
中國攻擊先講聲俾盟友聽 好扯旗？

代表全部連燈仔講 無可能會打

岩自己聽既咪real news囉

佢6月19號2257出嘅post
到依家都未有咩新聞傳出
唔排除係fake news嚟
觀望下先啦唔好炒車

講真 中國打輸仗 習種都未必要落台 要睇其他國家意思 😂 習種夠on9 換第二個 真和平崛起咪仆街

歷史從來都係經濟差 國庫空虛既時候打仗
以支那宜家既情況睇怕打仗開戰係唯一出路

問燒山一定知

屌 唔會係真嘅
就算係真都一定係我國強大嘅解放軍打贏
一定唔會全軍覆沒

南海d 美軍都齊哂腳
已經等緊支那

source

中共食屎啦 有撚膽打
印度有核彈人命又賤過中國
朝鮮齋炸自己嘢都知無料到
倆頭戰線美國準備好打仗啦
南海，台灣，日本，韓國
美國放咗6個航母戰鬥群
最好朝鮮開第一槍
咁全世界都唔會出聲
美國打 中國幫
然後順便打埋中國
如果印度打第一槍
美國比較難介入
只可以拖住中共
唔可以出兵滅咗中共

已經返生
末FC

9up

又唔係盟友

炮擊點算全面開戰

以前金門成日炮戰都係無嘢

無地面部機進攻都唔算全面開戰啦

唔知新聞真定假 但正常印度冇可能忍到 俾人用狼牙棒伏擊又掉落河 差唔多係戰爭罪行黎

支持印度 接管支那

打啦打啦

source: 溫説

支持印度🇮🇳

亂咁放流料

打仗好難有真消息，嘥氣

邊有人星期六打仗㗎，收咗工喇
下星期一返工先打仗

未FC 你講來托?

可以買家ba波音坐貨

我滿心期待入嚟睇開火圖or片or國家領導人開直播譴責

點知得純文字 我屌你個閪

流料

小熊維尼係無野可以輸，但係印度係輸唔起，宜家支共就係賭緊依樣野

都唔講印度經濟發展未穩定同其他因素，印度附近嘅國家好多無論宗教定領土或世仇都係同佢有牙齒印，一打分分鐘變圍毆瓜分埋印度，更何況西方列強連出兵幫拖嘅藉口都無

美帝趁機承認台灣啦，咁先有戲睇

網上發佈假消息屬嚴重罪行

Source

唔信住

雖然我都好想
但絕對冇可能

出到炮擊無可能咁少source

流料啦有撚種開戰

Twitter睇下有冇印度fd子講先

笑撚死
係開得火就唔只死咁少人啦
你估係一戰我射下你
你又射下我咁

咁既醬汁, 好似好FAKE

打佢老母

信巴雞躝癱

算狗數啦，有裝2百人唔夠50人打，輸左又唔出聲

on9

依個真

點都會死剩啲伙頭兵吓話，咪咁黑心要人哋全軍覆沒啦

有無咁大膽

石器時代咁回合制，你識唔識

巴打識野，
只要伊朗金妹唔傻傻下玩埋一份
或者唔係出現人道危機
無一個國家有籍口去幫印度
德國婆仲在位歐豬只會出下口術

快呀屌，支持印度手足

全面開火都係用手刀擘頸

中國係不戰王

假新聞 fake news

先唔討論堅定流，但呢個傷亡人數絕對唔少
百幾人講緊係一個連 (company)嘅人數，現代步兵戰爭單場戰事死過百人已經好撚慘烈...

樓主老母係雞

已fc

等等 咁一個核彈成個城市百萬人無左叫咩程度

有可靠source先開post啦

暫時只係睇到印度話取消左槍械管制

6.20大三罷公投資訊，各工會名同收費（有漏請補，持續更新！）

中印無可能打仗

之後發現係巴基斯啲content farm 入面既連燈仔鳩up

侵侵咪講左唔再做人地隻兵，救左自己國家先，印度?再諗諗先

拉

UST南亞仔做嘢

fake news 拉

如果你真，點會冇新聞！

正

快撚啲打啦仆你個街

金仔有冇死你都唔知啦

咁係戰略打擊，唔係常規戰鬥，核彈存在咁多年而使用次數咁少唔係冇原因。候賽因基達菲之流一樣有生化武器，去到最後都係冇攞出嚟用。

唔駛去到核彈級數，常規嘅炮兵掃蕩已經可以做到 2 ~ 3 個街區嘅人類全滅，但係一嚟對方唔會企喺度等你炸，二嚟以伊拉克當年掃蕩阿爾蓋達為例，一樣已經圍困咗成堆人喺 Fallujah 等佢哋投降，講明役齡男性唔走唔投降會被視為敵意對勢力會 shoot to kill，結果圍完一輪又咪係 door to door 清，邊會亂用 tactical ? 重點係因為會波及太多非作戰人員人會被全世界圍剿...

美軍攻擊就係。
傾現代戰史都要睇國家咖。
中國=人多
印度=人多
佢地會同你出一支要幾百萬美金既導彈定叫一班人數過剩既軍隊拎枝槍去衝？
你要講仲要講埋戰爭既階段，你一枝導彈射過去對面係唔駛人力，但對家一定會舖張講你用好高階段既武力之類
所以結論係無結論

Well said
唔好忘記呢個世界有幾多左膠
當年美國總統係冷戰時期都因為民意（民智未開既人）而受到諸多制肘